葉虎呢個核彈係咪不了了之？

真心呢個係大核彈，直接對準港共政府後面嘅中共政權，點解可以俾佢平息？定係中聯辦del曬啲討論？

係

推